[入黎Bin c] 防暴狗full gear決戰暴徒！！！

4月30日

5月1日
Errr...where is your 暴徒?@何君堯同721元朗黑社會傾唔掂數?

人地就放假五一黃金經濟圈，毅進狗就Full Gear on99走去做企街

binc

人以群分 物以類聚 bin埋呢份冇人睇既垃圾啦

見到都覺得熱

熱血無腦黑警呃OT

防暴狗係咪因為不受歡迎, 放假冇地方去, 所以換衫扮工順便呃OT咋

做唔到野喎呀Sir 點同上面交代呀 咁柒

5.1都開始左大半日, 可以提早bin定c

支那樣

黃channel求支持

恥笑開始

佢咪自圓其說，話暴徒害怕驚賊囉

左報紅媒作新聞叫大左佢地讀書少on99警死人唔知佢讀毅進

：大蛇，點解我地搞既天馬行動冇人黎既

首先要影到佢地既暴徒

@何君堯

呢份垃圾我屋企攞嚟墊煲底都嫌污糟
我老母日日睇都仲係黃 (佢同時有睇蘋果)

咩冇人黎，咪出哂去食黃店囉
d 狗full gear 係街罰企緊，我食完行商場吹冷氣

on9黑警

當笑話睇

去商場涼冷氣先
呀蛇俾心機罰企
以前細個老師話曳既人先會俾人罰企

5.1 特備節目：bin C

放狗千祈唔好放佢去曬死既地方

今曰天下太平

多謝狗隻on99企街
我地黃絲放假去食黃店

搵個演員塞路又唔肯

紅媒fake到班藍屍信哂

數漏左份白粉報

演員既野@何君堯要揾專家

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

好柒呀

popo一到就任務完成

除gear 打？

支那狗一定會派班狗黎做戲既，唔使咁心急

識啲野

無講錯喎成街都黑暴

現實：

啊sir我食黃店食到Lam Lam 脷
你就係出面曬太陽
真寫意

藍屍on9先會信

罰企就罰企啦

見到好多狗on99企係到

: 一陣就打班6歲暴徒

借啲意又編返6000防暴隊啫

各位mon po蛇注意！新城市想提早落閘放假慶祝5.1！蛇！但係入面實在太多顧客行街！蛇！mon po蛇便衣狗有冇信心太古2.0先？

戰？企係條街打抗疫戰呀

香港傞佬比人玩都仲on99咁

bin完一浪又一浪

今日比白衫屌左未

打機打上腦

23條反恐

molamola

mon post蛇有劇本 我地都有劇本

元朗白衣人流浮山行緊出黎，等等到

又bin

炸彈呢??炸彈呢??

差D唔記得左佢地

真bin C

起總部入面砌緊掛,鬼知

員佐級=焗一身汗，白衫冷氣房上網

白衫方加

班condom仔又比白衫撚
白衫係屋企開冷氣屌緊女 班condom仔就係條街焗桑拿

陸遜云：以逸代勞
日本仔：係盧構橋仲未收到劇本wo

Fake 撚埋自己

警暴重臨，謀多區打死人

係唔係應該告黑警浪費警力?

又呃ot錢？

一陣佢地咪話成功阻止暴動

返屋企打自己個仔

黑警+狗官+黑官=曱甴集團

華為

毅進仔含緊大陸人條撚先出到post

真係笑撚死人
啲警甴起曬鋼成隻鬥牛梗咁
今日仲要咁猛太陽

唔見有大戰喎，仲要幻想當兵
你地班狗嫂同白衫狗係床大戰緊喇

寧願派6000隻狗做企街, 都唔肯派人去開file查黑警虐兒單野

數漏左警務處助理處長犯法單野

笑死朕

睇 news被人拉咗 不過都唔代表啲咩 佢拉係因為揚咗 仲有好多收收埋埋無人知就當睇唔到
Anyway 今日見到啲警甴流汗流到真係狗咁好心涼

藍絲應該會慶祝
話震懾咗
無行動到

#114單野走唔甩喇掛

自編自導，最後得防暴自演獨腳戲

人地防暴狗一d都唔care

佢地咪話: 因為啊蛇出黎維持治安, 佢地先唔敢出黎

過兩日就話冇人放炸彈係因為佢地守得好咋

[行動post] 今晚沙田和你唱 無人講

pls pin this one
[行動post] 今晚沙田和你唱 無人講

佢地可以話暴徒見到曱甴唔敢出黎搞事

貼堂

d 架餐係流浮山車緊出黎 等等

個運動有好多種變化

水有咁多形態，我地點變都得

笑到胃抽筋

解放軍嘅被好唔好摺？

新城市落閘閂門倒數

大家行街既就睇路喇

條撚準備

搵人問下佢決戰左未？定係食緊藍屍飯盒？

佢咪繼續打飛機
黃店大勝
藍商家同藍屍執笠失業

如獲至寶

企街

臨記走左佬

bin c

正確態度

理閪理白衫就梗係涼冷氣有ot袋

最緊要d藍店摺尻晒就得

盡量都唔會幫襯藍店

振興香港經濟都唔得
死黑警又想攬炒

我就買定鬥狗場d飛架啦，幾時開給狗咬狗呀？好悶呀

黑（警）（防）暴重臨 殺氣騰騰

東方又反了

振興完黃店，返屋企休息，由得班狗自high